假若明日屠城, 你願意與各位手足一起走下去嗎?

會
不會

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Sir, this way

香港人加油

\Lambda z^2

831 1500